[多圖]覺唔覺有一種香港男仔嘅樣係特別公廁

即係我地平時所講嘅大眾樣，有一種樣係經常係街見到成個移動公廁咁款 尤其是打籃波嗰班好多都係咁嘅相貌不過我諗應該唔關事，純粹係多男仔打籃波先有呢個錯覺

講緊嘅就係嗰種面長長，五官唔係特別端正，個樣無一忽係特別嘅，毫無特色嗰種，通常呢啲人身形比一般男仔高多少少，仲要好撚瘦成碌竹咁而且係剪埋啲偏短嘅頭 長過摺被軍頭多啲嗰種呢啲人個樣唔知點解生到俾人嘅感覺就係低能仔咁樣個樣簡直就係鑿咗on9呢兩個字係塊面度係街見到佢哋個樣好似慌死人唔知佢係on9仔咁
呢啲樣嘅男仔多不特止，仲要個樣係大同小異到以為係同一個老豆老母生

其實我無惡意但係你地個樣真係好撚似on9仔

但係女仔嘅公廁樣，即係大眾樣又無男仔咁柒同on9啲女仔就算生得公廁樣都好，嗰種公廁樣其實都係靚靚地嘅 雖然都係似倒模咁整出嚟但係化下妝可以話幾可愛點解男仔嘅公廁樣咁撚柒同on9

你無圖就自己畫出來啦
仲話多圖

波仔個細佬就係嗰種樣對眼一撚樣
但係嗰啲大眾樣嘅鼻同嘴好睇過佢細佬好多

hello moto?

普通到google根本search唔到類似google嗰啲一係樣衰一係靚仔
唯一比較似真係得波仔細佬 佢對眼 幻想下佢個嘴 鼻正常少少，髮型似留長啲嘅摺被軍頭就差唔多

睇描述諗到bomba 個Felix

打籃波真係特別多狗公

屌 係 都係呢type樣嚟 巴打做到嘢

屌你多emoji =多圖

加多副黑框眼鏡

Like this?

樓上兩個又幾似

仲要有少少嘴突個口好似長期合唔埋咁

公廁=係人都入得
公廁樣=係人都入得樣？

好似tomfatki 個ki

唔係話唔信你，
不過你開左個post，我滿心期望入到黎。一打開，屌，原來圖都冇幅！
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇。
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母！
點知家陣冇野證明到你講既野係啱，又冇野證明到你講既野係錯喎。
就好似係街嗰啲基督徒咁，同你講上帝存在。
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在。大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛偈。
一句到尾，你而家都係冇圖。冇圖既你開個post做乜？人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎。

我諗佢想講呢個樣 >
你見佢用咗成八次就知

真係唔好意思啦 又係呢條仔做例子 一講樣佢成日中招 個樣有七成match 大家將就啲睇佢個對眼再細啲同單眼皮多少少，個嘴突啲同成日微微張開嘅話就似足九成九

個眼鏡同髮型都好流行

覺啊
結果呢

咁伯母又真係幾正嘅

是但搵隻籃波狗就知

jm9

你個名

平凡像我路過 十個似我

你應該唔係嘅 唔介意嘅自貼睇下就知

咁人地就係贏在起跑線，做咩都係佢地着數啲

電攣毛個頭一大餅 背心 短綿褲 長襪 波鞋 成撚日都見到依種男仔

有圖又負皮係咪公廁男負皮

我都即刻諗起佢

贏係邊

個樣就係唔算太好睇，又唔係特別毒，啲女都制啦

係咪因為生得似低能仔

我無辦法俾張圖你睇但我形容嗰種係識有人咁嘅樣 如果你見到佢個樣就唔會咁講 會即刻屌出聲 on9仔嚟嘅

垃圾mk樣

公廁到搵唔到例子？

咁如果瘦底普通樣都溝到女，證明到佢包裝自己都唔差

唔識合埋個咀真係好柒

你指會展頭？

係 無一個出名搵唔到俾你睇 太路人甲又難搵

邊個溝到
咁又唔一定嘅 點都有女中埋去

而家啲女好古惑.jpg
咁講其實女都唔好得去邊

唔係 似海膽頭嗰類 長版軍裝頭 完全無層次
最抵死係講嘢啲語氣都似on9仔 連內容都係第二次見嗰陣忍唔到唔覺意當面話佢on9仔

2兄弟真係好撚柒

咩嚟

左2好撚正

呀哥ok既
但佢細佬就真係唔知做乜柒喇
成撚日係度chok樣
點知自己又柒 把口又臭

呢條仔真係好柒

曲直難分

做乜尻

佢講過咩嚟點解話口臭

除咗右手面嗰件

我都係諗起佢

痴線佬

你點影的

個廣告係咪sell依個brand嘅用家，就係圖中4件撚樣咁嘅撚樣？

呢個係唔係果個倫敦讀書嘅youtuber出名呃蝦條

話觀眾係barking dog

有少少8,90年代FEEL
4個黎講算好樣啦

more
求正面

識一個exactly一樣嘅人…
一路睇你形容一路諗起佢個樣…

粗黑框方形眼鏡 個啲

其實雨橋都ok,其他果啲就

樓豬憎某條友咪直接當面屌佢囉
要係連登出埋d單單打打既post又話咩冇惡意
小家到呢

係紫菜頭

咁都ok？
好7下喎...

最撚normal仲唔係圓框眼鏡 鼻唔太高 有大眼袋+黑眼圈 再加個韓星厚底柒頭

好撚樣衰

誤當無禮貌=有性格做自己
連人地係真心批評定單純搵嘢酸佢都分唔清正宗on9仔就係呢啲

如果男仔都化妝就唔會有呢嗰問題

就住營養角度嚟睇
基本上呢種男仔係營養不良
我係女仔見到都唔會望多眼

手臂

其實我唔係憎佢 因為同佢完全唔熟無交接到我連名都唔知 又點會無啦啦憎佢 純粹見到佢個樣好多人都係差唔多樣
btw我好欣賞你呢種典型懶醒連登仔cm有睇曬嘅都知我有當面話佢生得似on9仔

先唔講佢個樣
就咁睇片覺得佢好基性格好怪
波老闆前波老闆後

營養會影響個樣？輪廓 五官嗰啲唔係天生？

樓豬係咩樣？想睇

公廁樣

圖中左二幾正咁
黑黑實實 仲有個手瓜
細佬喺正隔離 簡直慘不忍睹
本身已經唔靚仔 有對比下傷多兩錢重

呢種？

港仔係完全唔識打扮

呢個型到傻啦

咩港仔台灣人？

我想像到，好似倒模咁倒出嚟啲樣

香港仔

萬中無一 點會公廁

屌我覆果陣都係諗緊佢

懶得打咁多字

好撚柒

好撚似愛我啤酒

即係嗰啲典型支那仔樣囉 嗰啲00後f a m J 望落去全部都一樣樣

M記驚現on9仔嗰類？

mcm
我係巴都好鍾意佢

清弱智人士？

成日喺ig見到呢條女 望得多好厭好撚煩

咩？

.

呢個post好好笑 個樓主已經唔係公廁樣咁簡單

個樣叫路人
唔係公廁

都有少少似

點解一定要黑色粗框

幾撚型

女仔角度黎講，其實佢都算charm，雖然眼耳口鼻面型都唔係特別標青，但係夾埋一齊睇幾ok

男神都拎嚟講

新一代IG女神 好似係

真 絲角度黎講，好柒。

黑框眼鏡 all back頭 瘦瘦削削
一部冷氣掟死幾件

好撚多呢啲柒頭 係街想搵個靚仔望下都冇 反而靚女就大把

我金鐘m記樣。算唔算公廁

平胸女神

同埋又係有錢仔
唔憂做 好撚離地

我真係有同學同佢撞樣

點解要咁話我

我都覺得佢好奇怪
望落一啲都唔討好

好撚柒呀屌 mk仔呃蝦條

但係真係on9仔

樓主好識審美
仔細L 同我一樣

00後 fam j真係7到Pk 雖然我都係00後

路人樣可以參考呢個post

ViuTV《全民造星III》咁多條仔，你最想含撚邊個？

ricko?

好憎見到佢同佢家姐
佢家姐直頭係性轉版既佢

好柒，五官好差，打扮左都唔ok

點先唔算公廁

個個都係平陰

屌 好似真係周街哩啲樣

呢個樣既男仔感覺上一定係返u記pt

屌我第一下都係諗佢

周街都啡色攣毛

男神 ‘如果’ 食好多女 我又覺得正常 抵佢食嘅

你都幾鐘意睇
識人地個名。我連佢地叫乜都唔知

但人地有錢有女，中出過你女神
毒撚只好努力儲錢，打飛機

好想幫佢地揸住碌鳩

衣着係唔錯
係個樣同個髮型唔得 MK路線 小妹妹鍾意

其實好多男仔都有化

佢個樣真係好大眾
如果唔係有米8 真係好普通

你比條毒撚打飛機喇

叫樓主自拍張搞掂啦洗鬼畫咁煩

個髮型真係好mk 但唔係香港嗰隻 係再低等啲 中國嗰隻“非主流”

想掃亂佢個頭, 好篤眼篤鼻 2021都就嚟喇

好難相信mcm 93年好撚靚仔 好屈機

做乜鳩呀大佬屌

好柒喎師兄佢啲五官直情係醜
Ps真絲

起碼識幾個人係咁嘅樣

有無多d 我俾正皮你

樓主俾籃球友食咗條女

岩架啦 食依啲低質仔

中上男神

唔小心撞到佢哋會即刻起晒鋼嗌:做乜撚嘢呀

有冇巴打都係平時望條女個樣多
所以評唔到男人個樣公唔公廁

sor

咁樣？

台灣人叫開港狗

屌, 嗰種又真係公廁樣

BTW好似已經唔見有人推
之前耐唔耐都仲見到上到第一版

感受上好似 米六 米七 米八 都有呢種樣
街頭街尾都有幾個

加撚埋個韓仔眼鏡同韓仔頭

隻眼唔夠sharp
帶埋個爛鬼韓仔眼鏡加個韓仔頭
比人感覺好鈍

唔覺得嗰樣好鳩咩

靚仔咁多

佢個人比我感覺係斯文敗類樣

屌我都係 點解會咁

皮膚彈性 光澤呢啲會影響到。
而一個人夠唔夠營養健康都會影響到佢皮膚

磨牙！

有圖=冇圖
多圖=冇圖/一張圖
極多圖=一張圖

講真覺

兩兄弟真係好撚樣衰真係唔明點解咁多女鐘意

其實係
唔明負皮做乜.. 呢個post好多冇美感嘅撚樣跟風到見人就踩

個嘴做乜鳩

多數四眼

屌你啲圖搞到我喺車大笑咗出嚟

發生咩事

老實講 著衫唔錯 係pat 陰礙眼

公廁男

又幼又長

姐姐.......好想屌姐姐.......

就好似肥蛙o個啲樣？

屌你老母連仔唔係咁都唔做野下化？

而家周街都係呢類冬菇頭配圓框鏡
半塊面都遮住曬 露d額唔好嘅

竟然唔係佢地

一邊睇你句野一邊見到隔離有幾個

What’s this
Source?

對唔住都要講佢 charm你老母

00年代typical Mk衣著

右邊果個幾型

條褲係二千年設計

幾靚仔 波仔

係08年左右香港果隻，香港仲興緊日系時個時代，中學勁多同學果陣都係剪哩隻頭

仆街真係好多呢啲樣

咩料呀cena

#4張圖咁似我pinned嗰張

好難講 唔公廁嘅樣有幾百種 樣衰都可以唔公廁
但係公廁就真係得嗰幾種樣

都話㗎啦真心非私怨post 純粹咁啱諗起先開post

普通但係例子一個都搵唔到

你啱

咁公廁樣都唔係得籃波撚獨有嘅

唔洗分得咁細
男嘅戴眼鏡根本全部呢個樣

學到嘢

連登定律嚟

露額明明好撚型佢個頭髮尾嗰度收尾收得好柒 向內收成個碗咁

波鞋都未夠 要藍波撚拖鞋先得

已經儘量多例子因為實在太普通無一個出名 又廢事貼普通人咁橙

慎入=勁撚多圖

左一好靚仔

食最多女就係呢啲大眾樣，
因為仲有一大班毒撚樣墊屍底

搞笑咩梗係靚仔食先然後中下質素先輪到呢班人

屌 呢條女真係好撚樣衰
第一次見已經好唔順眼

你窮撚比人中出女神姐唔洗講到個個都係既
比d心機啦巴打

樓主咩樣?

衣著唔錯 樣0分

豬扒肥婆嘔心野 無話有圖
都會有高清close up大圖

因為佢心目中所有批評佢既都係酸
好似上面我話佢樣柒
有條傻鳩覆我話但佢有錢有女九撚唔搭八
大把人有錢有女靚仔過佢洗撚酸佢

點條9褲叫唔錯

呢個真係好撚尷啊

你個閪臭過公廁

屙尿都要教

靚仔有幾多啊，依連登仔標準根本不足人口1%
嗰啲咩中上中下就算啦，咪又係大眾樣

無計喇 一打開ig啲廣告鼓吹咩柒錫紙燙搞到個個男仔都電呢d mk頭

真 連登個個毒撚柒樣 仲係到笑人大眾樣
同埋靚仔係香港普遍唔計artist 根本10%都唔知有無

公廁樣先好
第一次見到你都有熟悉感食女易好多

我講緊女仔眼中嘅靚仔 其實好多

有錢？咪有係痴屋企.

Apple=蘋果
Pineapple=松蘋果？

其實邊得閒酸人太睇得起自己

男女老狗留菇頭
又柒又唔好睇

似粉紅色嗰種娃娃魚

Ig廣告鼓吹錫紙湯同唔知乜柒型男燙嘛

大量籃波朋友仔moon post

人地鬼佬梗係型

呢個點會大眾樣
呢個係李斯樣

其實咪即係唔靚仔
講乜撚 咁大段野圖都無張 on9樓主

我心目中都係呢種

😒咁多圖都話無圖

香港男仔十個有九個都係四眼，短頭髮或無乜點打理既雜草頭，斯文look,

真係好悶，由期四眼，係香港人先覺得四眼好睇，係外國人地當你殘障人仕渣

咁多圖都話無圖

呢啲算靚仔啦

你估我地想有近視架

利申：戴con

肥仔+粗框眼鏡，個個差唔多樣

多到每一次出街都會見到，白框特別樣衰

呢個真
不過黑人最正
又粗又硬
試過真係番唔到轉頭
利申： gay

agger

一種係籃波撚look一種係眼鏡文青look
仲有電攣毛

但佢地通常最多女鍾意，點睇?

無點睇 因為影響唔到我

唏！唔知幾多女死係佢地手上！

觀鳥

望到我扯扯地

仆街我識企喺度嗰個
因為朗豪坊含撚呢單嘢，比佢Unfrd咗

係咪呢d?

點解unfrd你

Match 有公廁 有男仔

撚係樓主post

靚仔fuck boy樣

好撚柒呀屌

呢幾張圖係咩事

引撚晒成班基佬出嚟

大把女屌 班女就公廁

on9

想睇樓主咩樣多啲

人地剃光頭慶祝春季冠軍

同呢條友一9樣樣

但陳豪都係咁既樣

驗眼pls

班基佬個樣仲靚仔

因為你都係男人？

正宗囧樣

連登仔

大劉個仔都係痴屋企
你有幾上進呀住公屋打牛工？

佢哋犯法真係拉唔到成條街都係

真 我覺得藍波狗啲樣個個都一撚樣

我有話我post咩係多圖咪得

都話公廁樣

細佬真人？

我gay

唔知典解咁多負皮

姐係兒登仔樣？你見咁多負皮就知咩料啦

呢個真

主要分兩款
文青嗰款就係死人柒菇頭之後圓框眼鏡
運動型嗰款就係 電攣個死人閪頭 之後NIKE長襪短褲

香港年輕男士係得呢3款

連登張合照，個個都好有性格

你拎連登仔比, 連登仔屌打3款男士
A籃波撚
B眼鏡文青
C攣毛狗

運動型個個ive 好撚多 最多呢d 撚頭之前返工近住ive 一睇就知係ive 仔

成日覺得呢啲係林俊傑樣

食到女你吹咩

你真係好撚衰呀樓豬

細佬隨時繼承身家
中環囡囡已經排緊隊

垃圾樓主

艾利諾 已經唔喺香港

你撚完未？

你追到個男仔未啊

唔想放感情係人哋身上啦已經

我係

你撚完未

成班睇雀仔啫 有好多品種 幾高質下

你過份地

我適當地

呢條友好柒 成日戚起個鼻翼唔知做乜鳩

呢個emoji好好用 我超鍾意 無辦法我愛連仔

渣咗啲 ching唔識溝仔

人地愛個個都唔係我 我點努力都無用架啦

全職連登師？

同是天涯羅樂林

做緊廢青 好撚得閒

不如你試吓愛我

我唔愛駱惠寧

慣了

一路以為你已經出嚟做嘢

本身係 但失左業

唔巧唔閪心啦

咁唔好彩

諗緊轉頭食乜好

係呀 我時抽中第一個入dirty room 無心想入去最後無撈

屌
頭2秒以為你成個樣key落去
原來淨係key左頭髮

媽咪麵

醫護手足？

正餐呢

😂😂

cls 快到
btw 食自己

個時罷左5日工 佢都係無視我地既請求 咁我又為乜用自己條命去救人

想食肉

濫用嘅人，
扭曲嘅原意，
究竟夠未啫？
真係你哋老母！

因為個個覺得自己打籃球就好型會溝到女

d籃球撚係好多一樣樣 仲要成日以為自己好型咁射空氣

好似都係單眼皮

咁都唔錯？ 傻撚咗定咩？

係咪即係單眼皮

咁你又有咩高見啊？

唔係掛 成家個嘴都唔知咩事
懷疑佢地日日俾人掌嘴掌到爛左

真係溝到的

你個留言同你個名一樣咁令人尷尬

係呀屌 Nike定adi 拖鞋

仲要有type個頭仲要厚到頭盔咁

高高瘦瘦面長黑框買眼鏡
撞到7彩

Nike因為Nike好似係sponsor學界籃波

That's Aberdeen

香港地都係優先對自己好先係真理 其他乜都假

你自己最多肉

講乜撚呀屌你老母
藍波撚=型 講完

你咪on9啦死毒撚
打藍波唔撚食女 咁打嚟做咩

藍波係要嚟食仔食乜撚嘢女